由今日起，要養成搭巴士都坐下層嘅好習慣

即使樓上風景有多美
都不及樓下的好

不嬲坐開下層，可以睇靚仔上車

gay

this

is

great

廢老多數坐下層

此post已完

次次坐下層都無好野

搭唔到長途巴
要靠佢開門個下新鮮空氣先維持到